建制大勝：黎明行動！55分帳：藍區開花！泛民大勝：200萬大遊行

1. 建制大勝
我相信冇人想見到嘅結果。但若果建制共黨大勝，佢哋就話係「民意」，民心所向，攞正牌要止暴制亂。日日1000發tear gas，日日濫捕，日日被自殺不是夢。因為建制共黨手握「民意」。但當中幾多種票幾多蛇齋餅粽掌心雷大家心裡有數。

但係呢啲「民意」唔係你，你已被代表。唔係話輸打贏要，而係當球證，旁證，足協，足總，足委，全部都係港共政府嘅人，公信力何在？甘心認輸嗎？
所以若果區選建制共黨大勝，1125再起黎明行動好嗎？連和理非非最大嘅武器都受到削弱，唔通仲要啞忍？

2.五五平分
個人認為今次最大機會嘅結果。因為總有地區係藍到發紅，民智未開，被代表，但可唔可以籍此機會深藍地區開花？
係打咗中大理大兩場大仗，損兵折將，大家都做咗一整個星期休息撚，但假如我哋接受政府嘅條件，死去嘅手足係唔會原諒我們。

3. 非建制大勝
機會好微嘅結果，但大家好想好想見到嘅結果。因為民心所向，攞正牌屌鳩港共，屌鳩警共。所以區選後好應該發起一次69，616，818形式和理非大遊行，士氣超大buff！劍指五大訴求缺一不可，解散警隊刻不容緩。

但不論三個結果推演，我相信港共都係繼續唔理香港人訴求，因為仲有中共照著，繼續tear gas放題。但之後無論點，希望唔好區選後好似冇事發生咁。
光復香港 時代革命
[/quote]

光

復

香

港

時

代

革

命

太慢喇，下次早啲

五

大

訴

斷我

BAR PACIFIC
LALAMOVE

如此之高的投票率,說明了香港人,不分藍黃,已經用行動告訴全世界,雙普選是必須的,而中國在基本法已一早承諾,不過一直沒有奉行。

推

今日終於明白點解「民主是個好東西」

由朝早同fd傾偈，偈到香港竟然都會有手握選票就可以屌閪嘅一日

到頭先睇咗呢個post

加上你呢句

雙普選之重要性，冇人唔信了

缺

一

不

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

可

斷我兩次

抖咗幾日係時候做野

幫你推post姐

中大理大兩場大仗大家都做咗一個星期休息撚喇
ASSEMBLE！

Yes sir

呢個work

唔好提，明明web用cc台出post，手機睇返變咗吹水台

要諗下一步喇

吹水台開post dum心口再開過 我幫你推

why not all?

1125開唔切黎明行動架喇
比區選D post洗晒
應該要下星期先有機會做到

我個人認為(1)同(2)都係要黎明行動
只有(3)先唔需要

民建聯 班友掂既話 香港唔會攪成咁啦

佢哋贏 香港繼續激烈抗爭

民主派贏 可能和理非覺得仲有民主

唔駛太過激烈 可以用和平方式解決

諗勇武以外方法，唔係既只會重蹈覆轍，被捕被打

我認有啲急
所以黎明同開花係擇日問題

3反而覺得最需要因為人民冇刀槍，選票就係最大威力嘅武器
再加上200萬士氣buff的話，如果咁都唔理民意，我嘢講

推，有point

真心要諗，發夢夢到救poly嘅旺角就

正解

手足撐住❤️

值得討論，要諗諗個組合帶嚟嘅效果
Eg 泛民大勝+黎明

P牌幫你推

唔係應該調轉咩
建制大勝-大遊行反證共產黨種票
5050-藍區宣傳二噁英/催淚彈禍害，黃區裝修紅藍店
本土+泛民大勝-黎明行動有全港市民授權，全力升級

都得，因為而家個個都focus 咗喺區選，但冇考慮區選後，所以先拋磚引玉

淨返係咩方案值得去同文宣要落力解釋

建制大勝+大遊行：反證種票，一定又會tg放題，突顯不理民意，國際反嚮

本土泛民大勝+黎明：真民意，全港認同，然後加速大三罷工作

全

黨

死

清

！

陣

再

推呢個

投完票仲有嘢做㗎，對家大量宣傳品都係違規

拉落去有各種違規投訴電郵sample
自己揀黎改

先影相，再打電話，再補email attach埋張相

💥選舉投訴熱線 延長服務時間💥
🕖 營業時間07:00至23:59 🕛

💣發現無人名無選區既banner，即打電話報發現違規選舉宣傳，叫佢即刻拆左佢💣

如街站以下違規行為請打去投訴

👉🏻 用咪/大聲公，嘈音過大
👉🏻 霸太多位，阻街，超出批准街站範圍
👉🏻 馬路邊/巴士站有易拉架/直幡，阻礙司機視線，違反選舉例 (重要：大家見易拉架直幡已經見到盲目左，其實全部都係犯規)

⚠️注意事項⚠️
💚Save定你果區既投訴熱線，保障私隱記住save時加133
💚佢問聯絡資料係可以唔留，鐘意既可以簡單留陳小姐+email
💚查詢熱線今日照常營業至22:00，選舉查詢/FC可以打 28911001

投訴直幡有乜用？

係選舉日既選舉廣告投訴好快會有人去拆旗，而拆旗費用係會計入候選人既選舉開支(百幾蚊支)。
投完票行過見到可以順便打個電話去投訴，投訴熱線係呢度：

18區 / 選舉投訴熱線 / 選舉主任電郵
中西區 / 28523875 / susannewong@had.gov.hk
灣仔 / 28352003 / rickchan@had.gov.hk
東區 / 28797095 / simonchan@had.gov.hk
南區 / 25533130 / dorothyma@had.gov.hk
油尖旺 / 23992753 / laura_aron@had.gov.hk
深水埗 / 21508207 / damian_lee@had.gov.hk
九龍城 / 35753958 / franco_wf_kwok@had.gov.hk
黃大仙 / 31431136 / annie_ys_kong@had.gov.hk
觀塘 / 27560665 / stevetse@had.gov.hk
荃灣 / 35155806 / jennyyip@had.gov.hk
屯門 / 29401755 / aubrey_fung@had.gov.hk
元朗 / 24753854 / enochyuen@had.gov.hk
北區 / 26751728 / wwchong@had.gov.hk
大埔 / 35802694 / eunice_hm_chan@had.gov.hk
西貢 / 37405375 / david_yw_chiu@had.gov.hk
沙田 / 21585430 / amy_chan@had.gov.hk
葵青 / 24267173 / kennethcheng@had.gov.hk
離島 / 28524337 / anthony_pw_li@had.gov.hk

公眾查閱候選人遞交的選舉廣告

發揮香港人精神
咩都投訴一餐🙋🏻‍♂️

Email Sample:
投完票唔好咁快返屋企住，仲有嘢可以做

解

散

Push

聽日一定要行動

建制大勝：黎明行動！55分帳：藍區開花！泛民大勝：200萬大遊行！

放返去cc台了